【又有屍體發現】

有無人知咩事

推

今日，天未黑，似天台，應該唔係自殺

頭有傷，似謀殺⋯⋯

一定要影到樣
最好拎到DNA
血債血償

有無人有多啲相

邊度嚟

好似話金坤大廈
西營盤

平台戶真系多得你吾少

對手又係揸到實一實

RIP

一定要幫你報仇

Block

👹👹👹

唔洗分化啦 垃圾5 毛 咁撚明顯當人on9

兩張相姿態唔同
未死？

係喎

查案啊連登仔
BTW Rip

咩料ching😅

Push

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

無咩叫做應該唔係自殺
係百分百被殺

隻手

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

rip

推到帶真相為止啊！！！

又被自殺？？？

屌 推呢個

RIP

又係年輕人

做鬼唔好放過害人者 支持報復

我覺得呢啲時候 有啲謀殺案 唔係狗做 係仇人做 順便屈落啲狗到然後令人炒車

同埋又係揸實拳頭

唔係唔同方向影喳咩

救護到場唔掂傷者，點證明冇得救？

當我無講過，睇到了 sorry 推！！！

唔係
對手真係唔同

屌

中共想嚇我地？我地係唔會驚架！！！

冷處理，但永記於心！！！！

天滅中共，全黨死清光！！！！

隻手唔同位置啵

個身型好似好細個？

哎

佢隻手又屈曲左
死唔眼閉

救護黎到果張相已經做完檢查吧
救護唔郁佢點救

冷靜d

好恐怖

好傷心，香港人逐個逐個死

自殺啦下麻
鮮血

唉 痴撚線 日日殺完人搵番自己人扮意外

洗撚夠未啊屌你老母臭閪

真係頂唔順咁多咁密

黑警學陳同佳 行李搬屍上樓

有啲人緊張人 有啲人緊張物
呢個係人獸之別

隻手擺嘅位置同po#1唔同嘅？有人移動過？

你都幾無人性

其實呢單似真跳樓
有血、皮膚色澤偏紅、未死晒有郁過、壓到扭曲身體
應該用呢單同其他比

唉。祝佢上天堂。天堂無黑警

又被自殺一個，陷家鏟！仆街殺手！

係咪真係咁多人重要到要用咁多人力物力同你搞暗殺呀

身體血色似啱啱跳

p 牌推

笑乜鳩呀

平台單位真係慘
賣都無人要

block

疏，其實我最擔心系手足安全

P牌唔識分笑喊

??? 喊黎架喎

同埋d血
跌落黎未死然後吐血?
呢個先似係真自殺

[ sosad ]

認人pls

吐血就係真自殺？乜九神探理論

又無可疑

嘩屌
新會員真係癡撚線

咪就係比人推落樓就唔會吐血？

手足頂住
唔好有事

似姐
你唔比班狗學下學下愈做愈似樣咩
我先無你咁確定係真定係假

屌, 姿態唔同左

呢個係笑到喊呀
即係呢個—》😂

唔好再用錯

係囉
點解會咁

連新聞都冇

push

屌那星 有冇咁撚多
一拉得人多就愈多屍

【唔好再單純覺得只係警暴】中共係香港實行緊殺、關、管，唔怕你會知，就怕你唔知

咁你果句平台戶點解釋

真自殺？

Block呢個冚家剷啦，煩撚實哂忍你好耐個個帖貼

唔好咁蠢啦

點解呢位有血

之前19幾樓跳落黎又無血

唔出其
綁架失蹤案都係

執法者帶頭破壞法治嘅後果

求解點解你覺得一定唔係真自殺

被殺包含左幾多
知又話你知咩
座右銘係天滅中共
係我地共同目標

推 又一單

成個姿態成隻手都唔同咗，推

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

係喎
2張相對手位置不一

==========
仲有呢2單

尚德 17-11-2019
17歲少女半裸上身墮樓亡冇可疑

#142 回覆

15-11-2019
尖東女浮屍冇可疑

尖東浮屍

#316 回覆

有咩咁好笑?

其實係好難分
未計本身都有個固定既自殺基數
然後呢期市道/環境唔好又加劇個自殺氣氛
再加上有狗/老黑混水摸魚殺人棄屍

西營盤近HKU

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

想知新聞係咪冇播過呢排d被自殺案？
又俾政府封鎖？

香港民族到了最危險的時候

Good evening Sir

新鮮肉色 頭又爆血 係咪真自殺?
大膽假設 小心求證

有無諗過其實係大陸國安暗殺呢？

推呀

但佢呢兩張相好似都冇救護係附近

sorry原來有 自膠
但係如果救護嚟到 唔應該係將佢咁樣擺架喎
係擺都擺復原臥式啦 點會淨係郁隻手
利伸 唔太識急救 只上左四日堂

黑警又殺人

【黃金店】點樣懲罰loco bike

點解冇高清大圖

唉

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

似係隻手比人郁過，下半身姿勢冇變過

遠果張相應該係早啲
因為啲地磚未滲到血

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

點查 走得走啦 去台灣

sad

算吧啦
買咗香港樓係輸梗
除非早排甩咗手

中共殺人

據聞油麻地圍捕果日周地鞋

好基本姐 運動完一定會有既

，

好心痛
點解佢地覺得無問題？

真相

推埋呢單呀
有乜理由半裸冇可疑
仲有對鞋在對面街？

幫幫手推：

#194 回覆

#142 回覆

#194 回覆

又甩鞋

呢張相睇到
佢腋下係咪有個紋身？？？

一早block咗 專業五毛嚟

唉 痴撚線

Please document and translate and share!!!!

又多一個

比人郁過？

黑警死全家

唔知呢
但成條黑色少少反光咁既
最奇怪係對鞋在對面街
拍照之後冇拿返去做證物

見到有人post 呢張相
記唔記得邊日咩地方？

元朗1021?

咁啱路過，有野想分享下

岩岩我係做野經過西營盤東邊街
突然條街有幾個popo我就行去睇下咩事
之後就係德輔道西德東樓見到個住係德東樓既女住戶(簡稱住戶B)係到同popo勁激動勁大聲叫：殺人棄屍啊！
我聽到就停低左問女住戶發生咩事
佢話岩岩16:55左右 住係金坤大廈平台單位既A太打俾佢好驚咁同佢講聽到下聲 然後平台突然有條屍 已經報左警 於是叫住戶B返去佢屋企睇下(which is佢住係德東樓 屋企個單位就係隔離對正金坤大廈個平台)
佢就即刻返屋企睇
點知佢個廳一望出去就見到就影左網上流傳係屋企單位影出去果張相 果時popo就已經出現左係平台
當時影完相想拍片但俾popo阻止
跟住佢驚得濟屍體又對住自己屋企所以就落左樓
一班Popo亦都上左德東樓 由於住戶B真系好激動 想跟埋popo上樓上但popo兇佢會拉佢佢就走左出黎於是就見到我 佢俾左張相我睇
我就問佢細節 佢就講返事發俾我聽
話有個後生仔被人殺左棄屍 條屍乾乾地既一定唔係新鮮死
呢個時候popo都落返黎
但就無喇喇係咁係到搞大堂個cctv唔知郁咩
（呢個位係有可疑 我都覺得可疑拍左片）
之後打開大廈鐵閘就見到有2個女人
1個係德東樓既業主立案法團副主席 1個就話係死者老婆
先知道原來死者好似係德東街既業主立案法團主席
副主席一出黎就見到住戶B
就同佢講叫佢唔好周圍講唔好搞大件事佢
跟住就大隊過左金坤大廈度
此時我同住戶B已經報左俾蘋果日報 佢地話有人黎緊
之後住戶B既老公黎到
佢返左屋企睇 屍體已經遮左布
再問看更 看更話琴日仲見到主席 仲有文件搵佢簽過黎 又話天台(德東樓15樓)有個背包

之後我一路係到陪住戶B
過左一陣懷疑係死者老婆同副主席就落返黎返返上德東樓(佢地住德東樓)
但講真既 我唔覺得主席老婆個樣係好傷心
之後報左蘋果日報都無記者黎
之後黑箱已經到左處理個屍體
德東樓既管理公司既人都黎左
佢地望過張相都覺得似似地係主席
之後我再叫住戶B問下A太事發時有無聽到有巨響定無 原來係有

如果看更係講真話既話 主席係真係琴晚都仲出現過 就咁睇表面證據 係似意外/睇唔開
咁當然都不排除有人係上面推佢落去定點
定係琴晚到今日下就出事俾人掉落去？
聽住戶B講主席係和理非

疑點1.點解popo要搞德東樓個cctv 係德東樓
疑點2. 老婆唔算係好傷心果種
疑點3. 其實真係睇唔到死者樣 唔知係咪真係主席
疑點4. 副主席叫住戶A唔好周圍同人講
疑點5. 住戶B係咁話條屍乾乾地
但睇相係睇唔到 我問佢點樣覺得乾佢都答我唔出

我知既就係咁多喇
事情係點請自行判斷

推！

係咪圍Poly嗰幾日，天水圍開花嘅被捕者？我記得張相算係好近期，同埋當晚天水圍大量手足被捕

推呀 屌你老味死黑警

呢張我記得之後有用到樣..有無人有圖

姿勢唔同左？

係元朗 10月21號？

10月21日22:10 被捕 張家琪
天水圍個相太細睇唔清

呢排又開始黎料
手足，冤有頭債有主，
晚晚搞班狗全家，唔割
兄弟爬山

條屍張相太朦睇唔清個樣